有沒人部s7 edge升左8.0

因為小弟不知應不應該升

升

升，Samsung啲更新未試過中伏

有8.0 ?

yes

係香港版本的S7 EDGE? ching你接收OTA升級?

好似係，但我要刷機升級

唔係官方比8.0的OTA升級你?

因為我root過機

可能要等或未咁快到你

UPDATE 8.0 有冇smart 8 ?

真係有OTA update喎

s7啱啱都收到OTA 8.0 update

有冇ching升咗8.0啦？
請問WhatsApp, Line果啲apps會唔會仲顯示unread message嘅數字呢？

S7 真係好野黎, 除左得32gb.....

啲人話都係救唔起820

部機用咗2年開始lag

好左少少啦...

s7 update完

順過7.0

yes , 升得過

但有好多網民都話8.0開始升左會無限重啟

升左，順滑左

有沒無限重啟問題